JESKO黎左香港冇人講

好撚型

阿活
@gkchan1

呢間廠都算內斂
佢啲硬件次次都好撚創新，真係好撚勁嗰隻
都冇人講
今次個波箱又係痴撚線之作

我覺得呢架唔係幾靚
Agera RS 靚好多